做乜呢排咁多人講big4 audit?

有無人係非big4 非audit出身 但係又做緊accounting/ finance野?
等睇袁兄同盧兄出現

18grad 依家要開始報big 4 嘛

個個都big4 唔通個個都想big4咩

me

巴打你做緊咩

趕住去做狗

講真 大把出路好過big4

Grad job黎講big4 audit唔錯嫁，雖然高登仔成日踩，不過唔洗理佢地。

無踩, 只不過身邊好多勁人 我都覺得入big4太浪費佢地

諗同，講極佢地都唔信
呢個年代仲j緊big4

每年9月都多Big4 post架啦
之前高登都係咁

其實big4唔係唔好
只不過我覺得讀會計應該考慮下其他出路
D人成日都覺得 big4 or nothing
真心on99

big 4 未grad 時拎住個offer 當水泡, 搵到政府工就唔能洗入去做.

成功係Big4逃走咗

做咗幾耐呀巴打?